大家番到公司第一時間會做d咩？

我就會放低個袋係位，示意自己準時返到，轉個頭去廁所開大玩番廿分鐘電話 ，再慢慢沖杯咖啡先開工 。
望一望錶，距離收工又近咗半個鐘。

柯屎
一緊張就腸胃唔好

開大無得算！

食早餐

爆石

開youtube重溫達哥直播

打飛機

等放工

訓2個鐘先講野

試過老細朝早去咗開會，跟住蛇咗去嘆早餐

午睡亦係基本

開冷氣開燈

捉同事偷懶

新的一天工作又開始

嘟職員卡開門

對住女同事對腳打J， 之後射落老闆房門口， 希望佢出入個陣冼親，咁嗰排就無政府

我嘟卡唔係為開門， 係證明返佐

唔開門行入去繞場一周又點證明返咗

打J>女同事D杯
打J>女王bossD杯

坐低

玩電話
10點先開始睇email

叫外賣 洗定手等早餐到

食野上網睇新聞2小時左右
先開工